中共 = 肥屍，連登仔 = 大天二

中共=肥屍
香港=大天二
支聯辦=黃卿
林奠=黑卿
警黑=葉玉卿
歐盟=蕉皮
英國=山雞
美國=陳浩南
========================
中共: 香港你反送中運動搞到我中共大陸管治政權喎 (𡃁仔你個波踢到我喎)
歐盟: 你唔識閃㗎? (你唔識徹回㗎?)
中共: 嗱你唔好咁寸吓, 香港事務係中國內政我睇哂㗎，不容外國說三道四，你邊度呀? (嗱你唔好咁寸吓,呢個球場我睇哂㗎, 你邊度呀?)
英國: 嘩香港你睇哂呀?大生意嚟個喎, 得個700萬人 (嘩你睇哂呀? 大生意嚟個喎咁大個球場)
支聯辦: 問你就講啦!
連登仔: 大陸仔, 有冇聽過民主自由呀? (𡃁仔, 有冇聽過洪興呀?)
中共: 嘩民主自由吓話? 畀你嚇死我呀，呢個官商, 呢個鄉黑, 後面仲有解放軍呀! (嘩洪興吓話，畀你嚇死我呀，我黃卿呀，呢個黑卿，呢個葉玉卿呀 !)
歐盟: 你唔好咁寸吓𡃁仔!
中共: 咩呀?歐盟無牙老虎寸你唔起牙?! (咩呀?寸你唔起牙?)
英國: 我就叫英國，你叫我小英國都得，但係你玩時玩，千其唔好拎民主自由法治嘅核心價值嚟玩, OK? (我就叫山雞，你叫我雞仔都得，但係玩時玩，千其唔好拎洪興兩個字嚟玩, OK?)
林奠: 點呀，叫大我呀?
中共: 英國佬你大我呀依家你大佬邊個呀? (你係咪大我呀依家你大佬邊個呀?)
英國: 連登仔, 我哋大佬邊個呀? (大天二, 我哋大佬邊個呀?)
連登仔: 你想知我大佬邊個牙? 我大佬係美帝Sir This Way! (你想知我大佬邊個牙? 我大佬係陳浩南 )
中共: 哦..美帝呀? 咁又點呀?美帝可以二戰之後做到世界一哥，我中共一樣得！ (哦....陳浩南吓話, 咁又點呀? 彈起咗大哂呀? 陳浩南可以喺呢度打交打到落去銅鑼灣，我肥屍一樣得！)
中共: 呢度有千千萬萬解放軍, 14億人民, 一人爆你一粒催淚彈你都幾過癮㗎! (呢度三十幾人，一人爆你一個可樂樽你都幾過癮㗎! )
英國: 咁多人，唔係想兇我哋吓話?
林奠: 咩呀？大你唔起呀？
英國: 呢班友都可以秉成老毛一貫嘅作風吓 (呢班友都可以秉成𡃁坤一貫嘅作風吓)
英國: 嗱依家香港呢就畀返你嘞，但係我順帶同你講，你喺香港兇到我係冇用㗎，你唔想做五毛就夠薑喺G20西方民主同我游吓! [一個波車埋去] 咩呀!!!? (個波呢就畀返你嘞，但係我順帶同你講，你喺呢度兇到我係冇用㗎，你唔想做魚毛就夠薑出砵蘭街同我游吓! 咩呀!!!? )

(跟住去到最尾喪禮打大交個場戲, 打大交 = 6,7月香港逆權運動)
連登仔: (捉住咗肥屍) 喺香港蝦蝦霸霸係冇用嘅!! (喺屋邨蝦蝦霸霸係冇用嘅!!)
歐盟: 你嚇到瀨尿牙?
香港: 你依家知道香港民主自由係咩料啦!!!? (你依家知道洪興係咩料啦!!!?)
(跟住一巴車落去肥屍塊面度)

On99